Disclaimer By Dihar
===================

Tolong jangan menggunakan catatan ini sebagai basis dari pelajaran anda. Catatan ini hanya digunakan untuk membantu Tengku Izdihar mengingat pelajaran tersebut bila lupa. Read at your own risk.